有冇人同過耶撚拍拖

除左冇sex 同一般人有乜分別

冇人試過？

你肯定無sex？

你做錯咩神都會原諒你 照做

應該唔會掛

係咪好小會離婚 就算俾㡌佢帶都

天真

係呀 佢會自殺唔會離婚

哇屌 咁撚大劑

傳教士式

自殺唔會背棄主

殉教係好事，可以上天堂

男朋友係個會照扑野耶撚

痴撚線 係咪所有真耶撚都係咁

所以只會殺人事件～

有，唔係同你Sex

咁其實耶橪界有sex 好正常

對住耶蘇起機 屌到聖母出水

係基督徒!!唔好再叫佢地耶L啦!!
我同我女友就快拍左4年拖，佢就係教徒黎
我基於唔想太多爭執都有番開同受左浸，又冇咩特別
自己小學都係基督教，本身都可以話信
只係有部分時間要比落教會到咁
平時都係食下飯行下街咁…

扑野呢家野就有既，由第半年開始咪逐步逐步咁試落去
去到一年多dd去旅行果陣就成功左，佢都係我第一個，所以件事都幾美滿
之後佢慢慢都有抗拒既，不過都係慢慢用兩三年時間咁令佢接受到扑野呢件事。

我中學個陣既初戀就係個耶撚真係無同佢扑過野

中學冇扑過正常

咩耶撚呀？基督徒呀

叫慣耶撚

殉教同自殺係兩回事

既然咁多位巴打有興趣想知
而時間又許可
咁我就分享少少啦
冇試過

送你去見上帝

有咩分別 咪又係死

其實無乜嘢 前提係你接受到佢地一啲觀念 例如佢地愛耶穌多過愛你 每個禮拜都會翻教會咁

其實有無sex就好睇人 好虔誠嘅咪唔會 我ex係幾虔誠 所以無sex過

Ex係教徒 一齊咗三年

我有個朋友，之前同個基督徒仔仔拍拖。佢會行行下山唱聖詩。扑扑下野到一半無啦啦話「都係唔好了，我地唔可以有婚前性行為」跟住掉低我個朋友喺張床到自己去廁所沖涼。

係聖徒

屌真係 條撚仔個個星期返教會同班耶friend一齊 好似好熱愛主咁

好撚din 咁你朋友出曬火點算

一定每星期？how to 傳教

歡迎耶撚耶西入黎分享

如果女友係耶撚，咁佢一定係處？

殉教唔知有冇得上天堂 但係自殺一定冇得上好似係咁樣

你都講得真耶撚

虔誠嘅話應該係

基督徒啊樓主

應該係

身邊有耶撚朋友都好麻煩

具體

12